點樣先可以令自己死心

日日都諗住佢，好辛苦

識個新既就得

我個ex拍拖.. 個心好酸

識個新既都唔係話識就識到

睇下你想唔想識同埋俾唔俾人識既姐

要狠心del曬佢ig.fb.sc.wts......唔好再八掛佢近況

分手一年都仲未揾到個岩既
好掛住佢

岩聽。。。

不停搵野做令自己忙 或者一樣興趣可以令你投入到
識新既對象
Del哂所有同佢既對話記錄/有關既相

我反而享受緊掛住人，太耐無沉船
掛住下一排好似唔錯

咁唔係好事黎。。。

好唔捨得del佢啲野
但係條八婆又日日放閃

掛住一個人種感覺 好似兩幅牆不斷壓埋自己咁樣

但係一年啦喎....

無話好唔好，忙起上黎就會忙記

分手第一日已經del得既del,block 得既block

讀緊書既咪識下俾下機會同學
做緊野既忙下忙下就乜都唔記得

掛住一個完全唔會再掛住自己既人

硬係覺得仲未揾到個人係比得上佢

佢唔愛你， 成件事已經係回憶，
人地捨得， 你都要捨得。。。

有時候佢對你既殘忍可能係對你最好

發覺自己最中意嘅始終都係佢
知道自己冇機之後同過兩個女仔去街，都係冇feel

佢同人扑野扑得好開心呀